Hier wird von einer begeisterten Benutzerin gezeigt und erklrt wie der Acala Quell Smart zusammengebaut wird. Man sieht hier alle Einzelteile des Wasserfilters. Er wird deutlich, dass das Acala Wasserfiltersystem sehr einfach und kundenfreudlich ist.
mehr Info auf www.acalawasserfilter.de
